報捷-正式宣布新城市廣場已變死城

無哂遊客買野 得返手足

得返手足就要轉場啦
不打陣地， 不做理大2.0

得返手足就閃啦

真首都

快轉場

成功就轉場喇

成功就轉地方啦

齊齊落老蘭倒數

快走啊手足

海港城都準備開波

閃人去第二度

唔好紙戰

轉場屌

快走 BE WATER！

係咪要轉去尖咀MK大街安全D

老蘭或k 11

汪汪 封左路

辛苦晒

辛苦晒各位手足

轉場喇

攻緊去一田

得番周生生仲做緊生意

記得提醒市民同遊客
聽晚後晚大後晚直到過年都係差唔多
唔好黎喇

曾經係類本土派，佔旺時期小教堂冒起
不過份人有啲似白卡友，後尾short撚埋
對泛黃同本土因愛成恨變左藍

成班唔知做乜9

警民合作

快走

be water

好似足球罰球,有真假人牆

除咗裝睇落仲弱智

大量防暴落地

臨走可以做多少少
拮爆佢

入緊去

推

be water，達成目標就停，唔好俾人捉

除左新城市一期，仲有三期都要人阿

突發！老蘭先係我地今日重中之重！

走嘅時候 安全情況下開遮睇水舞間

無野買就去第二度啦

好撚鼓舞 聖誕報佳音

#沙田
2125 沙田 希爾頓中心外約100防暴落地

佢地一定搵位捉人，be water

狗樣

走之前記得食支煙 點著大型水魔法 等POPO唔洗咁口乾

完成目標就走

大量狗車增援

要走快啲走
越夜越危險

快啲轉埸啦

2129 沙田希爾頓 藍旗
自己醒水

趁Xmas eve 打國際戰

推Twitter retweet
聖誕嚇到市民墮樓

轉場繼續

手足小心呀！！！！！！！
唔好比捉
上帝與你們同在

希爾頓門口爆多狗，小心

手足小心

入左去

防暴位希爾頓進入 去緊二期

手足可以散 攬炒完成 可以留力聽晚

過百隻狗呀

個保安想閂野，班狗即刻衝入去

本土->泛民->藍絲
呢條友都算西利
唔知因為白卡定妒忌
因為一直冇人賞識佢
佢就一直轉會轉到依家終於上到位

立場影緊 過百隻呀

辛苦晒手足

2135，#沙田 希爾頓中心，防暴衝入商場範圍，保安嘗試阻止但無效。 #現場情況

自己小心

push

手足好波

辛苦手足

推
手足完成任務快啲走

喂要走啦 唔係打陣地 yoho都走曬

小心

推 比人包緊

岩岩街坊係希爾頓屌狗
On99班防暴無啦啦唔屌得
成班衝上黎想打人

仲有幾日假期

Citysuper同地底果層啲餐廳仲做緊生意

坐黨鐵去其他地方幫手，尖嘴好，旺角好，邊度都好，快走

成班企係到想過一田

手足小心呀！

個個帶條橙帶
一字排開等打靶

慘，又係多得班黑衣亂打人的暴徙。以前香港都唔係咁亂咁唔安全

平行時空

連宜家家c個邊都死晒，

走呀 不被捕不受傷

唔好久留

Be water

Be water!!!

黃衣

要走啦 好多狗

頭先想拉我我跑入食肆叫野食
班狗係門口屌我叫我出黎成班食客屌返佢走

灰衫戴帽咁熟口面嘅

你發夢咋

發夢都肚餓？

靜靜雞

有10幾狗係呢個位休息緊

防暴向中央公園方向前進

攬
炒
終
成
定
局

支
爆
才
有
出
路

狗總發狗瘟果個應該係

咁就好走啦

連登仔真係好惡毒
係咪想fake到香港塔利班打曬d食客

閃閃閃，好多狗，做返好市民

閃

收工la 好

仲有聽日

成班持槍恐怖分子守住個商場梗係冇人夠膽去啦

其實佢地啲裝備咁普通，會唔會有人混入去㗎？

沙田市而家點想過去睇

死城 得返手足街坊

攬已炒
死popo嚇走曬d人
晚市最重要的時段都冇生意。
手足可以返去休息下

得返window shopping 的街坊同
green objects

攬炒成功，黑警公務員一齊無得加人工。